一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》[《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

1.一條殖民地惡法 ，只有港督根據英國憲制授權行使《緊急情況規例條例》

2.《中英聯合聲明》《基本法》 完全沒有授權特首可以行使抵觸《基本法》的《緊急情況規例條例》

3.追究反對特區政府破壞《中英聯合聲明》 引用 抵觸《基本法》 的 《緊急情況規例條例》
破壞《中英聯合聲明》《基本法》《立法會議事規則》《香港法律》

我的政綱簡介 推動建制派 支持警察 違法違憲 加入美國製裁的名單

我的政綱簡介 推動建制派 支持警察 違法違憲 加入美國 歐洲 加拿大製裁的名單

1.中國和特區政府 『釐清』是否需要遵守中英聯合聲明《基本法》『立法會議事規則』及『香港法律』或 中英聯合聲明 已經終止條約

2.香港真正最重要是『行政』『立法』《管治權》爭奪戰 實現200萬市民 訴求 真雙普選策略和行動的《目標》路線圖
重建敗壞行政、立法、司法、香港制度

3. 五大訴求香港人爭取實現路線圖反對行使抵觸《基本法》《緊急法》[/red]

4. 要求根據 第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》犯法公務員作出起訴
「酷刑罪」是指公職人員在執行公務時，蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，最高刑罰為終身監禁，但檢控必須取得律政司司長同意。

尋找 提名人/義工
代號 G19 黃埔東
支持我狙擊梁麗芬的選區 候選人

支持我狙擊殺人傀儡梁麗芬 《拗著數》 《發假誓》 《法律界敗類》 賣港 投共

[整合]國際戰線三籌款，一齊捐爆佢！！！！

字又打錯 個區本身又有人出
想界票？屌你老母
拉

唔止謝sir，連er er er sir都……

一齊實現《五大訴求》[《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》

你支持這些拗著數的正棍， 他們是否懂得什麼是緊急法
，比送中條例也更厲害 ，不懂得宣傳 ，要反對這個違憲的法律 ，出嚟淨係想拗著數 ，投共產黨啦 ，唔好扮做香港人，淨係識得小圈子分贓政治.

你知唔知道現在死咗幾多人?
幾多人受傷?
幾多人拘捕?
將來更加會拘捕多少人?
你還有沒有良心?
你對得住這些死難者和拘捕的人是嗎？